有冇人知旺角個間炎天丼係黃定藍

個間真係幾好食不過如果係藍就真係不了

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

自己查啦

樓主追擊師

匆相認 thx

樓主食開垃圾？

應該係

黃

利申聽對話，但唔多sure